[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3561）

@知更鳥 萬事小心

爽阿

印印腳大熱笑唔笑

屌 唔知係唔係 但男人老狗玩娜米sup
個id又似算啦唔深究
總之破左我金身好撚嬲

我

。。竟然要用本多終勝 前日輸好多？

lm 多仔輸到爆廠

... 開mic 驗真身

陳sai

訓醒再r tg gp啲人打先
要屠下狗搵返啲樂趣

原來柏林咁高水

次次照舊都派唔到 我都想派

6點紅鑽平手盤派錢

無乜點輸。。上黎睇下d燈西要乜 仲可以點輸

有冇list

重注唔叫我。。 想同你共進退

你係第一個

你啱

bet365 有理 four season有3倍p

買la

我頭先連中3野

下場買咩

R4 Legend wp

Woo，勁到

有西波賭咩...日職再講 訓

太遲啦 mark左伏燈闣一號

賭馬吧 入500去試試先

ok gun實了

一賭真係賭到5點 會死
走先

Lmmmm

8狗今日又有重心啦，大家快啲加入私推，上樓靠8狗

軒哥收錢啦

天水圍飛馬?

罷買呢場算

第二場好彩信自己要左13
叫追返d

要牙拉win

好L勁

佢買果啲 全部會唔敢落注

多仔個盤係似輸的...不過無膽同多仔作對

仲要咁大注 配服

柏林聯升班黎講都算勁

four season place goal

丁+頁
4重要左1,2,5,6

。。比rb炒到blacklagjet

半7全9

又想比前鋒撚多次有冇手足捉我走

今日反底日

今日追俄半大

1900?

3場日職2客1主

追到開為止

又撚手足。。心底咁差

比馬

sorry lor

上次追2場，第1場唔中，第2場中3.3水

可能櫻花呢

頭先玩左場蒙多JG

男人？

阿仙奴 vs TOT

河床 vs 小保加

布拉加 vs 賓菲加

仲有格流對些路迪

yy vs ky

韓k d大咁低水

YY must win

即場gel王 對 next goal 之鬼

布拉加算老幾

櫻花主場5連 10.5

前鋒2/2.5b 町田2.5b

話晒都有歐霸打下
但今年有無？

有

町田留返比長井買

即場gel王真係。。

你買不買J1

大波 兩隊廢隊

之後0:0

j3都買呀

有冇水

賭波未撚贏過 派錢馬

星之力吞電腦未

想買市原win x 山口半大

why

場場追大熱

d馬幾易玩
唔洗玩野雞波

真是送錢

屌明明我同你一齊話訓 但我依家仲未訓到

on9先訓教

10.5b firm?

柏林聯都敢買。抵你贏

天水圍飛馬!!!!!!!!!

無話敢唔敢，從來唔睇隊名

跳海啦

屌

1.82買左696上盤

而家回到1.94

出多幾隻黎

型撚到瘋哥 有錢人

前鋒再閪真係屌佢老母

莎狗（-100）

真是派錢馬 但驚死

All in 6p

有錢買町田對家了

屌想自爆？

yy (-200)

派未手足

好難

sor..forgot

你老死好撚燈

Allin 城城（-200）

信我2號獨贏

仲有無

追多劑6 p

打牌過癮無？

696定閪花盤

696

回歸波post了
慘敗

jc有10.5買

抵

真

yy(-500)

係家？

比9返d錢我呀城城。。

allin左320 w..

馬仔好難玩
(+320)

有我愛馬金鎗六十

+6000hkd

佢唔gun你，你咪中law，明未？

今場9號

Diu u me mei
每下100$ 唔知玩唔玩到完場

樂遊算。。

垃圾馬 屌你老母 針1.5k

派未

渣ga

Lm

咪煩

城城（-400）
賭波好過 兩樣都係畜生

開心好玩？

中

5點波有無心水

廢

潘贏硬？

69qpq

前鋒有小林悠

派錢馬

696咩陣

。。
2鋪贏左4000hkd

金鎗六十 cashed..........

屌你老母難怪雲巴咁中意樂遊

星

我啦屌你

我了

沒人信

GUN左

打小十年工

CLS 隻game咁多款野玩

屌馬會輸淨幾百先中2x1q

樂遊啦 買馬好on9

潘狗一撚再撚 屌你老母 樂遊算

好撚過癮三公

樂遊啦 我道歉了

咩game

屌最後十幾米比人一尻野過左

岩岩連續3鋪1點 再黎一鋪8點 反cup

天鵝女足快撚手啦

今晚熱狗盤 想輸都難

傻都知金槍60啦

Yes

屌嬲嬲地落去找數再去出火算 垃圾馬

邊度down

無啦啦咁多阿蛇

有隻100%馬

今日唔賭電莖

6點cs

4x11q中尾兩關
我鳳凰重生了

出一隻俾你地喇唉
蒙古王p

天鵝女足！！

6點renegades

Ez money 比多粒啦屌

咁多阿蛇，呢場就買2,5啦

2，4
香港24

百步穿雲 la

小注3串1 696w 水戶w 町田w

屌輸左

得個p 1.9@....
大金cls

反潘啦一早就要

水戶一定w
利申all in

潘狗
一鋪針

2019仲潘9

波蛇個基金變返同尋晚一樣

橫濱體育 !!!!!!!!!!!!

cup左好波!!!!!!!!!!

世紀重心
696

696強陣？

696水戶 中硬

町田最近15場 14corner big

心跳 前鋒 千葉 山口組大波 4x1 gel

1000-> 270$
串條3x1 定繼續馬仔好

我都覺得會

西魚都會

前鋒696 輸左問我拎返

All in了

696強陣嗎?

呢句禁語黎

前鋒x 696有無同路

都係買返角球算

696個陣真係好撚廢

日職 弱陣
唔好訓身

覺得會燈一場

買咩

前鋒corner big

町田對家
半場1:1

696 FG?

都係足波刺激d

勁喎 小林悠做返正選 家長出返黎

心跳咁重飛

日職 細+角大
日乙 半大全大

自己睇路

買乜好

小林油幾時轉左隊

依隊係前鋒

閪花1000000%

屌覆錯人

水戶

波蛇最後的200$

清水心跳

輸盤王前鋒都敢買

同路

前鋒反底ok?

菊花

朝早已入手

花花x心跳

前鋒x心跳x千葉x水戶

696 串 前鋒

日職有8。5買

輸波嬲能到唔餓啦

超重注 前鋒第一球

今日上返過1300$
兩場馬仔就打回原形

心跳究竟去到最後仲有冇心跳

一開波上返9.5 10.5

些祖奴1 打11

有冇必中水

櫻花秒goal

一齊含撚了 手足

花花

前鋒

1分鐘叫反cup

前鋒又針屌你老母

10

炸左

前鋒果種正氣

秒goal

前鋒又沉船

你講笑

上個月買都冇用啦

On9?

日假

20

Goal

Var

30

全格派唔派 幫手叫

40

花好似VAR緊

前鋒反底

咩人先會買前鋒

Real goal

我屌你老母全上盤得唔得

球証本身話唔當入
岩岩聽完旁証又話入番

咪炸

一場波90分鐘，加油

上盤一開波就輸

應該輸半既姐

西魚劇本

屌無var睇慢鏡計入咁pk

大阪櫻花 !!!!!!!!

REAL GOAL

自從果注 7300$5x1比前鋒閪完後就冇買過前鋒

秒角追角細？

小林出力未

屌你咩旁證，主球證買重前鋒呀

好撚搞笑明明無var, 而家會聽晒另外3個旁証講野

櫪木SC頂撚住Ok??????????

秒針 點撚樣

前鋒個種閪

點解我仲會買前鋒

要腳踏實地做人了

前鋒病左好耐....唔好買住...同曼一樣

屌你老母前鋒連閪幾輪點賭，日職冠軍？

買左半客又撕得飛 垃圾前峰

上屆冠軍喎

波台職乞人工大約幾多

屌 前鋒含撚啦

前鋒係咪贏完車仔未贏過

日職冠軍川崎前針

其他人我唔知

町田屌到即場升盤

日本波真係輸開有條路，永冇反底

3c

FULL TEAM前鋒又閪 上幾場垃圾陣就話姐

咁又點
澳職年年都唔同啦

2c

0:1 水

水戶蜀葵勁撚到.......
fg jumppppppppppp

買馬針買波又針

前峰半客派2個100睇死開唔到死垃圾

好

講個笑話 前鋒反底

我一直相信前鋒 cup佢老母

lm

水戶ｇｏａｌ！！！！！！！

果然開大波

２。５倍大

想gel咁易

水戶半場穿盤

笑左

係爛木廢....

一球尾

咁快gel

町田快手入啦

清水屌打

角大手足準備換衫落馬會收錢

水户今季都廢

水戶上啊我想收全格

鹿島鹿角櫻花町田刷佢老母

信心注

主隊３後防，比人任扑

696唔係幾對路

馬會派錢

希望696今日生性 all in左

櫻花 696 全中派第3個lm 100

會碌下碌下入1球完場

1.5 買盤仲好

ok

水戶今季幾勁下喎

1-1！
半大

前峰廢到狗也不屌

前鋒對上十場贏得三場

大阪櫻花 1-1 川崎前鋒

前鋒1:1
半客巴可以整定list

11

1：1

炸未

前鋒goal

yes

今場好有信心反底

櫻花

買咗櫻花fg理撚得你

M巴今日有？

大阪櫻花半大!!!!!!!!!!!

咁就半大

卜街 買左千葉3.5b

鹿島鹿角11.5s

半大 3.25 cashed

６９６入左

心跳jumppppppppp

燈撚到...

696 goal

1:1 唔好又俾假希望我

鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角

又冇撚左心跳

696999999999999999999969696996966

心跳 我屌你咩

...

1.8@ fg

心跳追和gogoo

町田入未呀

Miss左696 屌掛住買馬

今日劇本

696x前鋒有機

對家啲入波易到
又一射一入

好撚好波呀696

水戶696咁快已經叫糊

前鋒x696x千葉x水戶

陳生

Me

花花頂住

水戶 １２ｍ！！！！！！！！！！！！！

十卜

1

前鋒 半場前爆佢

水戶 半大準備

前鋒反唔到底 唔該落日乙 thanks

水户2:0

肉眼觀察
696同前鋒一齊開波
好多時兩隊都一齊贏

水戶２：０！！！！！！半大！！！！！！！！！！

Ok

水戶2:0

單頭千葉半大 得佢唔入

水戶 gogogo

鹿角角大又死

啱啱瞓醒

全上盤

1.7 2.5b都針得

有種前鋒個場就同我爆角

町田㩒屌既

西花比屌打

但入唔到波囉

千葉快D半

原本諗住最尾200入 知道必勝
好彩
不過心跳

1:1 696

清水炸

場場半大

心跳1-1

1-1

全半大

fakeeee

炸

加油前鋒

靚炸

1-1 boom

696點輸

千葉唔係靠自己入
係町田送12m

又炸 我屌你老母

清水健下場先反底ok?

炸得好

696無得即場補 好大機會西

Diuuuuuuuuuu
心跳real jump

心跳想追和？

屌

彪哥賭緊馬 應該安全

千葉對盯田買33同和其他就得

炸完

町田

見到彪哥係隔離已經連續燈死兩場潘

半大多到

町田對千葉半場有2粒
頭5 1 $100

前瘋半大cashed

彪哥分析

櫻花 町田

同路支持

Yy 今朝有冇贏大錢

閪跳追和未

4場選中町田大波

閪花唔會9.5b都開唔到掛

集氣

前鋒x 696 上啊

我都係

屁馬都贏到696 心跳爭氣啦

1.7買咗

角球繼續停

低水即係莊家睇好，大大棍買

前鋒入波啦屌你老母閪

睇個樣似啦 又係度冰角 dklmh

多仔尋晚客win 1.31 易食指數10分

入波呀，町田唔入俾人入啦
兩球夠啦

要湘南比馬？

睇佢老母又想和

岩岩頭5留左既，加碼 $200

日乙榜尾大戰

前峰又輸我first goal

日職最正氣

道格拉斯入未

M 6:00買？

町田入未

浦和紅鑽認真起上黎
上海Sp作客都差d輸
亞洲第一浦和紅鑽💎

買細就大 買大就細 前鋒夠薑半2全2

又冰角
1.5幾角大都凍過水

町田半場起碼比2球先啦

繼續冰角就岩

心跳快手追和先

跟手冰到完場

前風夠贏到車仔啦

垃圾町田9射都無波入

畜生真係永冇好野，贏三千波加4千本，又輸係馬到

我dllm心跳

696 12M

696 12m

屌到咁即場仲做平半應該俾人一射搞掂

大波聯?

心跳無左心跳

兩場半大

等半球

友誼賽唔計

你估獌連咩

心跳廢到

入左

３場半大

諗住5 6 串埋

走寶

0-2 鹿島鹿角

千葉入左！！！
１：０

696強陣

goallll 町

町田澤維亞 1-0 千葉市原

半大反勝日?

真估唔到垃圾陣都開到半大

all jump
町田又反底 心跳冇心跳

町田大波-2

好波-1千葉

$70蚊小注唔係中掛

4場半大啦好嗎

696
町田

我-3

唔係四場半大掛

中派我？

4場半大

千葉快cup

垃圾心跳

696好波頂實繼續入

心跳冇心跳la

696喲後備勁過正選 要爭表現

下半場先啦

前鋒x心跳x千葉x水戶 水泥針

696 !!!!!!!!!!!!!!!!

差前鋒角事但俾多兩隻黎

睇黎我條飛準備全對家
你地可以入定姐鑽盤同山口組細波

世紀重心696 gel

町田fg cashed

696。2球都係放到個神直線。

4場係輸櫪木SC ......

4場 全半大未啊！

所以平時696強陣=有伏

我9叫only no buy wo

有冇人串曬半大

町田千葉快入多粒

上啊心跳 千葉

23 ft?

之後清水個龍on9。
出龍+送12碼

千葉追和得唔得

jump
真係拎去食餐好o既唔好

諗住串下你姐
玩緊馬果陣

好呀，快呀
唔入俾人入

等7.5b足水

哇 有冇睇錯 4場已經三場半大 得返一場仲要叫緊糊

3粒12m都得

啱

町田唔入俾人入 快

11.5s gel

44444

西花10mins 3c 90mins 3c

696不嬲角細

中左 派200

全半大!

4場半大goalllll

哇屌！！！
４場半大！！！！！

好耐無見過！！！！

半大

真係4場半大

留

千葉大波唔使死住

有無人串左4關

屌水戶696點輸 gel到行一行

^_^

千葉好波

馬會送錢但無買半大

琴日針左5k 今日贏返場半大 得買左一場

半大日

大波派錢呀屌

4場半大cls

係唔係真係有人4串1半大

會員河xx fat fat了

哇屌 串咪40幾倍

半大黨又羊

咁撚易睇穿既波

有撚咁多咩

唔撚買就nba

半大串埋幾倍

唔止，起碼70倍

心跳唔該你
快手追和

最後1：2千葉

唔比

2.83
3.25
3.6
2.55

賠率證明一切俾人一射一入

咁有了

3*3*3*3?

好勁

馬會送錢
但係我無買半大

84

咁能好分d大波

等睇4半大飛

Ching好波 比你博到 恭喜哂

信撚錯心跳

我估雲巴會買

Fuck賴？

前峰快撚D反落去踢日乙啦仆街

町田 櫻花

心跳

yy sir留tg

比馬角大

有冇人要紅鑽

前鋒
町田

5555

心情好，頭5每人200
留馬會

心跳廢系 屌你老母 角又無

40717980

馬會

99998964我我我

1:1 @6.5 耳屎

12

未阿

屌 好撚on9牙屌屌屌

18:00買咩

鑽

屌你個西贏咁多

27581603

比馬下盤

冇人問你喎

我na

Fw依隊垃圾唔死都冇用

紅鑽 ３後防３前鋒
山口又係

２場半大全大ａｇａｉｎ？

屌你 町田

全部半大

求町田3.5b

Tg

面包都無 淒涼過你

8

696 9.5b 10 1 200

日假半大日

日本仔呢家d 波點解可以咁撚悶

888

6:00 發達場次
浦和紅鑽

Ptbf

米雪bb😍

挽留

在

有無人有水
琴日買左7場輸足7場

何澤堯 騎王!!!!!!!!!!!!1

冇人串半大 ？

有水你都唔好跟啦

照放無誤

M巴仲有冇水

6點有無買 睇下同唔同路

mm

清水追和
大阪贏
派100
頭一

上啦小林悠

何妖勁到!!!!!!!!!!!1

毛孔？

現緊開心鬥一番 睇住球探咁彈 場場半大

唔想用腦
阿美
不死
羅連
費賴
阿視
多

今朝
阿特
白帽
羅湖城

岩岩5點買左兩場都輸緊

不了 前鋒會反底

G chi

今晚阿狗不敗

再次證明 緊比狗賭

收到

識波

紅鑽支持區

黑社會x屁馬

李洛克？

唔好唔買阿

6點買左比馬 山口

韓職唔派彩 唔買了

清水追和是夢嗎？

有証據顯示手足在現場控制球賽結果

支持

AIK

屌你老母閪跳
人哋一週雙賽都屌打你

賭馬狂jump

前鋒x心跳x千葉x水戶 全格 頭10 1 100 payme

櫻花得5c

三哥成三張嘢仲要一週雙賽

紅鑽ｇｏａｌ！！！！！！！！！！

痴線
夾埋?

鑽！

快撚啲大呀 屌佢個臭西

OK

紅鑽上

日職日乙全半大？

紅鑽goal?

應該似

比馬都有人買

紅鑽！

屁馬

亞洲第一浦和紅鑽

即場大波點睇

屌 又針一場

冇買就開

1001